# Trabalho02

Utilize o Google Colab para inspecionar e executar o código do trabalho.\
Mais informações estão escritas dentro do notebook.

[![](https://www.tensorflow.org/images/colab_logo_32px.png)](https://colab.research.google.com/drive/1ZafEBTxSSc44KwoUqn8aubImmgNKvj__?usp=sharing) &nbsp;[Abrir no Google Colab](https://colab.research.google.com/drive/1ZafEBTxSSc44KwoUqn8aubImmgNKvj__?usp=sharing)


